一諗起陣間要返工，開心到瞓唔著

一諗起一陣要考試，我都興奮到瞓唔著

yeah 我都係

ching 珍惜讀書嘅時間

一諗起而家去緊返工，開心到唔眼瞓

Chur爆佢

巴打加油

淨係睇左2眼

上左成晚連登 啲exercise 未做過

背都未背 考9點

快啲去睇多兩眼先 加油
考2點

你都加油啦

屌我又係2 點考
仲未背完

一陣翻去摺陣拉先考 份卷80%長答

全essay quedtions
依家眼訓到想死

早啲瞓 精神啲去考

訓左就會唔識答

唉 19final幾時完